- Попробовать найти решения для компиляции SCSS и TypeScript для PIP, что бы избавиться от Gulp
- Сделать миграции по базе данных (https://gitlab.com/grandcore/grandbook/-/blob/master/GrandCore/MapDB.md)
- Написать бекенд под МВП
- Сверстать макеты под МВП
- И оживить макеты под МВП
